## Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту:

Метод об'єкту це функція яка прописується в середені об'єкту та належить йому так само як і властивості. 

## Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?

Всі типи данних!

## Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?

Такий тип данних не зберігає значення в собі, а лише має посилання на місце в памяті де розміщенні значеняя.